屋企有貓，有冇殺曱甴方法

好想嘔

用手捉

或者你用口擔住隻曱甴送畀隻貓

送畀貓貓做禮物表示心意

想睇你咀隻貓

需要大規模殺傷力武器
真係想知有咩可以用黎殺曬全屋蟑

唔係主子會幫你搞掂晒，仲會送禮俾你咩 ?

蟻都冇見過佢殺一隻

即死既殺蟲水+食撚死既殺蟲藥

之前屋企成個廳都勁多，同時間是但望都有四五隻

有一晚嬲到仆街去佢地個大本營狂噴殺蟲水，嘩屌一路勁衝出黎死，因為太黑，我第日訓醒用掃把掃，數一數成50隻

第二晚在黎大掃蕩又殺廿幾隻，之後明顯少左但都係有，就要見一隻殺一隻之餘再落藥

依家係廳好少見到了，情況好左好多

我都有養貓，係啲廚櫃入面用一點絕，用咗幾年都唔見有

驚對隻貓唔好同埋我唔知佢地個竇係邊

邊到可以買到？

之前搭啲同事係台灣代購買，唔驚既淘寶都好似有

唔想淘寶
香港啲藥房有冇架

一點絕 你值得擁有 用完一年冇再見過甲由

係邊度可以買？

有d藥房有 / 你google佢地香港個代理買

德國巴斯夫一點絕 2％滅蟑凝膠餌劑

想問下是咪呢件野

係

威滅有隻殺蟲水係寵物安全嘅
買支當看門口先

巴打你屋企係垃圾站？

Thanks

tvmall都有

屋企人對甲由容忍程度高，加埋地理超劣勢

你屋企人係咪衛生好差